竹戈 尸月 人火 十心 田戈 一竹

牙你老母

一竹 人火 十心 田戈

一土一一山 田土弓戈弓 口一女竹

尸月 人火 十心 田戈 竹大 日田

耳王十四一心

月手 卜木中 戈竹尸 口日戈山 十日弓中 人竹女火 一大心大弓竹日火 人弓木

一心 卜水 5 P 口廿
一竹 人火 十心 田卜

細細個阿媽就係咁教我點寫依隻字

尸口中月 人弓火

竹手戈 尸口中月 人弓火 十大心 田卜戈

口人 口手

水人 人土

卜卜口

女弓木 手月大火 女弓木 一土一一山 口一女竹
一女木竹 人弓火 十大心 田卜戈
5 P 大竹心口 一弓心 人一土 十一尸人
口火木 手月大火 手一弓 卜木中 戈竹尸 一口尸手火 o k
口廿一 弓戈弓戈 女火月一 人一口 田火卜口 手月大火 人十口

الديك رائحة الأم من الغرب